其實2021年 hyperloop 技術就成熟，到時on9先坐飛機

內陸機第一批收皮
Hyperloop 又平又快 2分鐘中環去上水

到時就無得塞鐵了

係咪瞬間轉移

警務人員子女關注組

呢啲野永遠唔會做到
石油統治世界
航空業佔期油市場好大部份
Hyperloop work 油就唔值錢
所以石油國家會身家縮水
無數企業收皮
石油收皮你都唔會有野做

有技術唔代表會起
起唔起都睇地理環境同資金成本(港共儲備送中除外)
hyperloop現時估計載客量低過飛機/火車
起好都要時間測試
一定唔會係2021
要起都唔似係中環去上水咁短途

未來好難講，但一定唔係2021
而且建造一個 hyperloop 網絡成本一定貴加上一定耐

希望快d有隨意門

杜拜去阿布扎比果段起緊啦喎
本身坐巴士2個幾鐘 而家20分鐘到

中國都起緊 美國東西岸果段好似已經ready
買波音不如買tesla

Ching蟹左好多？

加速同減速係要有一定距離，距離短會好chok
中環去上水太短

等睇hyperloop定太空旅行成功先

On9

波音唔只做飛機，佢仲有軍火合約，btw 波音就穿100好吸引

未起 fact check咗先

HTT 同Hyperloop One都仲未正式測試成功 未去到佢地想達到嘅速度

其實快到咁, 又窄, 一炒應該死亡% 大到200%?
連硬件都TOTAL LOSS 埋?

雖然飛機炒都9成9 TOTAL LOSS

但HYPERLOOP撞, 會唔會HI 少少已經唔洗反應, 爆到粉碎???

機械都剎唔切車?

純好奇, 有怪莫怪

日本有新幹線咁耐 內陸機都未收皮
同埋係定係汽車收皮先過飛機啦 2分鐘中環去到上水 仲駛咩要電動車/汽油車

我都同意wor
歷史唔少呢類

磁浮都普及唔到，講乜鬼hyperloop

巴打你呢兩個禮拜瞓左？

你睇地鐵通車至而家
出事多D 定飛機出事多d?